{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026660",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152485?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신신호텔 제주오션(구. 제주 오션팰리스)"
    },
    "text": "済州の西帰浦に位置する宿泊施設は、青い海と漢拏山の眺めを楽しむことができるメリットが。 スイートルーム級で広々とした客室数も多く、快適な宿泊をお楽しみいただけます。 東洋的、ヨーロッパ的なインテリアで異国的な雰囲気を醸し出しています。 チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は11:00以前です。 フロントデスクは07:00~24:00まで営業しております。 人数追加時には1人当たり1泊20,000ウォンの費用が発生し、満5歳以下は無料です。 寝具の追加時にも1軒当たり1泊20,000ウォンの費用が発生し、エキストラベッドの追加はできません。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は無料でご利用いただけます。 朝食は07:00~09:30まで利用可能で、最終入場は09時までです。 大人は16,500ウォンで、満5歳以下は無料です。 ジャズ センター、スクリーン ゴルフ、コンビニ、飲食店、コーヒーショップなどの付帯施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は済州の西帰浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の特徴は、青い海と漢拏山の眺めを楽しむことができることです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の客室は広々としており、スイートルーム級の快適な宿泊ができることが特徴です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは07:00~24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時には1人当たり1泊20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加時には1軒当たり1泊20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は07:00~09:30まで利用可能で、大人は16,500ウォンです。満5歳以下は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設はありますか？",
            "answer": "ジャズ センター、スクリーン ゴルフ、コンビニ、飲食店、コーヒーショップなどの付帯施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 423
    }
}